+++
title = "更新资源配额"
description = "更新已创建命名空间的资源配额。"
weight = 30

+++

更新已创建命名空间的资源配额。

**操作步骤**

1. 登录平台后，单击页面右上方的 ***账号名称*** > **项目管理**，打开项目管理窗口。

1. 单击待更新资源配额命名空间所在的 ***项目名称***，进入项目详情页面。

2. 在左侧导航栏中单击 **命名空间** 选项，进入命名空间列表页面。

3. 单击待更新 ***命名空间的名称***，进入命名空间详情页面。

4. 单击命名空间基本信息标签栏右侧的 **操作** 下拉按钮，在展开的下拉列表中选择 **更新资源配额**。

	**或**：在命名空间列表页面，单击命名空间记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，选择 **更新资源配额**。

5. 在弹出的 **更新资源配额** 对话框中，修改 CPU（核）、内存（Gi）、存储（Gi）、Pod（个）和 PVC 数（个）的配置值。

6. 确认配置值无误后，单击 **更新** 按钮，页面弹出提示“更新资源配额成功”。

